（休息撚） 養精蓄銳

儲定彈藥，冇咩事都唔好用口罩出街

慢慢先同林鄭死過

盡量避免出街

一個都不能少！！！